覺唔覺d仔搭車睇戲都要女朋友坐入面好on9

俾着我就特登要女朋友坐出面
搭地鐵如果有兩個位
一個玻璃位
一個連位，隔籬坐左條肥佬/摩囉差/格仔恤衫阿叔
我一定借d意坐玻璃位先
睇下佢咩反應
出街睇戲
有d三座位
埋便坐左個單身男人
我一定坐走廊位
睇睇下借d意去洗手間
幻想佢同個男人拖手食同一杯爆谷你一粒我一粒
我返黎又扮冇野

你仲on9

等陣佢地屌撚埋 咪睇你有乜野反應

哪有女

Ching識玩